上次朋友食多士飛邊，我一把車落去

知唔知多士邊可以夠非洲啲細路食幾多餐？

我食開多士飛肉，淨係食邊

咁你寄過去俾堆力架食囉

咁你朋友食返條麵包邊就會幫到非洲小朋友？